《Never Forget 721》打人白3 住天水圍

相中人傳聞住天水圍

有無巴打想招呼佢

呢排老黑以為香港佢玩晒
係咪當香港人on9???

一齊拆佢「黃，賭，毒」檔

麻包袋佢地

#Eye4Hk
#91和你塞
#831民陣大遊行
#9293大擺工

If we burn, You burn with us

1/10

2:10

3/10

光復香港

6/10

推

天水圍之恥

Push

唔推都幫手散出去

要佢地做「過街老鼠」

幫推，搵人貼連儂牆

拉左未

自推

點會有？

10點喊埋毋忘721

阿仔搵老豆老母起埋佢條女

721

幫手post埋出黎

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire

支持打獲佢

Push 721 811

推
推
推